SHF拉打特攝綜合POST802 泰國拉打佛牌

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

6月通販

預計
6月19-20

6月26-27

6月25 港魂

9月 6月20截

10月

兔兔6月20 截

12月 6月20號截

1月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.7

今年消失人口

笨大

留名

平成最強
劇透照

次次見到都要唱返句

漏奶～

泰式踢擊

佛牌拉打

平成最強

泰式punch

平成最強佛牌

高下立見

如有神助

開開心心合合照

高高興興食粽應節

星期五先食啦

睇viu版build
又要睇多次美空bb喊多次

狗宮cap緊高清圖

打住J咁cap

Decade 古迦真骨 同普通古迦真骨有咩唔同

係咪又要搶

d劇情水準直逼cctvb
真係世界級拉打劇

又特別

批你個波～

我才是真的響鬼
其實switch 果個感應咁垃圾 唔miss先奇

新手學野
想睇片

到底我睇咗啲咩
呢一年拉打睇得好痛苦 重有幾多集

痔痾

痴線
今年都無出拉打你邊度見到有拉打年番

平成結束系列

終於成真啦

各自各摺蟹

只求金蟹 魂展再現

咪問啦。唔俾問野架呢到，新手自己上網搵啦

戰神

戰神有錯咩

邊有咁早起身

一陣先

有宣傳活動？

公開處刑

好似成日見你早上出現

錯哂

咪碳屈到

多數會翻瞓瞓到中午

點解未齊錶就出final mode

喉嚨痛到仆街 尋晚叫到癲左

早
到
伸手會員1號報到

初留名想問...

瞓個靚覺

睇咩咁興奮

geiz 臨時俾住佢掛...

因為齊錶只係sell玩具既伎倆 對劇情黎講根本唔重要

已經唔會同佢諗邏輯

獲得十分

唔知醒，又無早餐食了

一般店頭にて10月発売予定！6月3日(月)夕方より予約解禁です。

開始連幾點都唔講
雖然照舊

法爺新劇做毒撚

睇波睇到咁夜

電王篇 轉自面書

決賽嘛

🈴體KiKai人

做唔到球迷
捱唔到夜

拍埋去，月讀靚佢成條街有凸

中肯

惡德商人引戰

講事實

好想知當初死撐話你睇唔明只係無睇開穿越時空既劇/電影

宜家唔知有無睇到懷疑人生

最愛鞭屍

真係講事實
期待已久嘅Mark 50終於到香港
過兩日就可以去攞貨，我已經迫不及待要玩玩了

今集感想

左面改少少可以做埋下集預告

熊貓剃道為僧

我都係執野拆盒掉再玩住等先頂到

半年要執一次

早

唔知係咪同戰兔爭女

佛牌拉打老婆心痛上線cup cup cup

一個句號

兔兔做mk

訂咗ipad頭未

千值鍊

唔洗淘佬

睇故事簡介Google translate 完大概話女主角係機師，兔兔係佢條仔，法爺係個神秘副機師
跟手唔知邊句話爭女

我都想post
無錢無地方

褲已除

又笑鳩人

唔係果套

唔同嫁佢呢個連邊位都要黐埋

屌返隻

佢上個post話要追返咋

屌講緊呢套我又笑到仆街

都唔岩size
Btw食玩都有 shf無

呃水吹

好似未截

不過夏帆好老

shf毛都無條

又係食玩

有

阿嬸私人送唔計

唔好咁講 sad起上黎可能唔止一條

係

同啲毛有緣份

google返 差咁遠嘅喂

好想屌，但好應該貴，已經有隻超合金魂嘅gaogaigar，見到呢隻隆心郁

*都心郁

唔差在啦

屌 正到

千值一向貴,但外型好過笨大

老變用呢個透光方法已經好多年

真係見到即刻出哂水

快一點到貨

用電話睇佢blog 淨係顯示高達俾我

隻金

我覺得大喊煩膠靚d

佢啲相執過架

喊只係劇情需要

飲奶茶都係劇情需要

除左褲

配合港女形象

個名無改錯煩撚過尊

熔岩龍中sad
個拳套同冰拳一樣咁撚鬆正呀

一樣

我冰拳插落腰帶都有少少鬆，要uk多幾嘢先實

一路玩一路跌

做手術

我都係用飯碗

抆左下半身出黎先好d

台灣個展

古迦有地台
12000日圓

已經搞掂

仲迫我出動牙鉗佢老母

應該係yen價未計稅

搵個鉗扑撚碎喱兩隻垃圾佢算啦

牙鉗都有

咁睇 龍騎抵屌啲

暴力啲 唔需要錫住佢 大力啲

古迦個地台正

....條龍有得撚喎

4隻都出,之前搞個投票做咩

先後次序

仲未買貼紙

幾時出

買囉

就咁買張貼紙好無謂 無其他野一齊送黎

買其他野

無睇到古迦同價
的確係龍騎抵屌啲

痴到我對眼

今次zio 真係佛系拉打

搶佢屎忽

自然醒嘅感覺實在太好

01講天主教

考眼力遊戲

已寄

日魂話繼續加碼喎

找埋mk1條數先喇

唧下牙膏先

scarlet witch

突然覺得自己貼錢買難受

加油呀國巴

真毒日搵啲嘢攪下啦

交多少少當學費

我就無你咁有耐性，買返來就咁玩就算

有凹位對位唔難啦
Rg有d仲細 同自己對位

仲考慮緊 不想屌佛牌

講你就叻

咁既姿勢坐係到好可愛

沒有工不敢訂岩嗎

溫泉

邊間教會

點解關教會事

訂啦

是日撚車

矮王老婆喎訂咗two未

聞說訂咗

訂左串唔到我！

曬太陽

睇左今集至痾 仲以為依到有人會PO月讀最新CAP圖

偷懶

角度問題

記得你條友仔鳩騾訂two

享受人生

嘩屌

朋友幫訂 我幫佢訂返肥仔雷神

唔係親自去訂
矮王老婆喎

石像

咁都有得講

今日天晴 間中有暴雨

暴乳係邊

留名跟進

落車個一秒開始落雨

gogo

我以為回春...

未飲奶茶前

劇透

計畫通

再販

搶

通

F5.gif

我已放下

痴撚到眼盲

獨有版

Gra~nd~ Zi~O~

聲效幾好

我之後應該會痴埋水貼記號果啲
跟住HT嘅位置
就嚟我個人都痴埋

...

應該明天先有廣告片

樂趣嚟

我都路過YouTube 見到...
幾好笑

用佛牌打定有新皮套

both

重要係Genesis
應該最少三四千

洗腦

預巴：變身

等公怖premium 前賣卷

夾佢屎眼

...會唔會去睇

中到乃團夏巡的話, 就去日本睇埋
唔中就等香港上

...唔知點解今年真係無興趣睇

白倉話今次有好多驚喜喎

...我啲驚喜留返俾笨大算

只有驚....沒有喜

慳返就係喜

今年套zi-o可以屌住黎睇, 係樂趣黎

抽邊到夏巡

到唔見野要搵嗰陣就好想扔晒d野佢

抽東京
福岡同名古屋都冇白麻，不了

掉

白麻真係睇一場少一場隨時走人

送舊迎新

之前香港同台北場都冇黎
白麻完全係日本限定

dhl將我盒呀美由日本→香港→台灣

打去問喇

只係好奇點解多左香港依站
直接台灣唔得咩

台灣呢排天氣差

陽光烈焰
間唔中太陽下落雨

工事中外景都係

吸收香港空氣

佢忙到根本出多個外景都難

快啲出新写真集喇

出完passport出visa

頂

應該卒前出多本屈錢

掌動-O Another Agito 幾靚

我係唔會向佢屈服

要出就出

指定動作，無敵留名

輝がやけ！流星の如く！黄金の最強ゲーマー！ハイパームテキエグゼイド！

d比例好靚

矮王連人地角色名都記錯
唔係桐矢咩

出現了

食咗摩斯果個

坐下在目黑區深宵那個摩斯漢堡店

叫咗個炸雞

食乜鬼罐頭菠蘿

你份人又係咁啦

應該無毒

不要再說了

我次次都食

飲住薑味可樂

射波先定睇醫生先

揾日一齊食

長洲出返黎上水，返去睇矮王

有棍絲你都約啊狗狗

今集唔值得..

厹

無期望啦，鐘意甲鬥睇下舊人算數
劇情已經唔想理

Ok轉行食雙重蝦堡

必死嘅決心

那天我為佢即刻轉基

答應過會更愛你？

東堤小築

改咗名？

為良心改名

醫生先

中野五月 不是良心鋪頭

那天你就算名中加may
我也信我見過你

因為矮王係柒既
因為矮王係柒既
因為矮王係柒既
好重要 所以要講三次

有冇巴打有淘斗篷DLC?買開邊間
有間賣geed嗰件幾靚

手痕訂左mafex 雷神

正確態度

徐錦江

bring me thanos

輸入法揀錯字

谷同矢同音

而且輸入法suggestion 一定出桐谷, 因為桐谷先係"正常"姓氏

放大雜誌圖

突登買本黎睇

6 x 5 x 11 英吋

....

撐十秒

未開訂

9-inch scale sculpture

轉玩雕像 點跟

Mafex身 shf頭

星爆

有位咪得囉

痴線

冇 睇吓好
收窄戰線再嚴選角色 唔玩齊隊

今集時王劇透

又眼瞓

聽日就變新手po

伸手留名

惡德商人assemble

早d訓備戰聽日
有兩隻紅色嘢要搶

第一次參與大戰 有啲緊張

電王篇又係佢

伸手醒目既 就早d刷一刷存在感先

聽日實有班人問問問
諗起都興奮

伸手一問

太遲啦

I am ready I am ready

預巴嘅cs服務聽日又要運作

各位好好休息，聽日起身大戰

有人上番顏色

一齊做新手先啦～

寧願唔上，上左好亂

仍然好核突

冇期望有方法變返靚佢

笨大:上埋色點出玩具 開金色畀佢

應該會變屎金

伸手上水

聽日開訂而隻

把劍好型

朦朧美

看著我不妨濛一點

都係唔得

我重以為我隻眼發生左咩事

打得J多

預巴： Dr Strange.gif

呢邊好多女J

聽抇返香港啦，去機場前再去老秋掃一掃，平衡返自己心理

金撈型態

依隻金撈型幾多

好過佛牌但個頭都係出出地事

寶貝

上左色有啲恐怖.. 好似鋼鍊隻envy個身有好多人頭
點都柒

新會然凖備衝曬入黎

Fb刷like數

狗謙出手

買咗decade armor未

考慮中

係做救世主
某金髮同某謙

唔洗考慮喇，截ed

訂ed

哭泣巴考慮緊沖現？

我有訂呀, 係時王老婆今日話仲要考慮下訂唔訂ipad頭
我叫咗人訂ipad頭叫咗幾個月佢竟然仲考慮緊

即係時王老婆要沖現

都話越睇越靚呢個係不變嘅定律黎

幪面超人時王經已播放完畢
到時時王老婆已經唔愛時王

蘇格拉底

錯重點

里美b

係截左先覺靚定律

係時候要主題曲入閘

Not for iPad

好應該要寫多首 賀一賀佢

奏Po歌

伸手一問,
聽日有咩大戰

最好j個barcode

唔係單邊上色錶咩

但其實iPad頭成隻都好肥
又愛又恨

S.H. figuarts Geiz revive

S.H. figuarts Shiba

S.H.Figuarrs Hyper Muteki

S.H.Figuarts 小智 (ArtRemix Repackage ver)

S.H.Figuarts 預巴A夢(時光機ver)

S.H.Figuarts（真骨彫製法）
仮面ライダーキカイ

S.H.Figuarts 野比大雄及剛田胖虎Set

S.H.Figuarts 超人銀河

高田夏帆写真集

魂展限定S.H. Figuarts 真骨 2.0 Ver. Ka 千手預巴 究極 Form 重塗裝 Nano Weapon Set (Zi-O Special Color ver) 初回限定版 11月貨

少咗日版內銷

支持

為環保

問一句成班小圈子恰新手

一刻戀上

咪碳

奴工只知聽日要返工

呢度好和諧架

我都係，放工都大戰完

你想要的東西

要一

暫時只有在各分店預訂
暫時只有在各分店預訂
暫時只有在各分店預訂
Facebook預訂會遅幾日再公布，敬請見諒

不嬲都話咪碳唔差

佢比機會咁多位巴打放比佢約佢交收

岩！不訂！

戀愛了

唔會再比呢個機會大家抹黑我

肥佬黎 呢鋪我就撐你喇

404 Not Found

快啲出嚟比大家見下
比多啲人知道時王老婆有棍喱個真相

開訂日: 供應商俾唔夠貨 唔開
現貨日: $899 一箱箱

睇下你碌葛大啲定係時王老婆碌棍大啲

一同拍掌 全力讚賞
絲其實有棍

想含

真係想同佢地講
不如到貨先開訂啦，一定知有幾多貨

我

含定蝦堡

有排都唔食金拱門

緊係含

佢心諗:到貨不如直接炒價賣啦 仲開訂 搞笑咩

f5已爆

預巴大啲佢有放大電筒

咁咪仆街囉
枉我咁信孤仔，佢賣蛋嗰陣我已經幫襯

係錢面前話知你係佢賣身嗰時幫襯佢最多埋單嘅時候大聲啲講句多謝老細

求人不如求己，追po自己搵解救方法。唔係就要等衝現食炒價

第一次參戰想知大約開時間但係廢事益班仆街大家知都唔好答我

想要

伸手一問呀美地址落自己地址定轉寄地址？

f5f5

Are you Ready?

太耐無上水 我利拎冠 甚是感動

霎時感動

你個名

我新入嘅時候預巴睇左做大碌鳩

真係唔識唔好負皮我

this....

一入嚟就大碌鳩

係葛唔係鳩

阿預呢期打得丁多黑商都睇做黑鮑

早晨

預巴咁早起

早到怕

訓多陣啦預巴，下就又要搶野

有啲咁嘅事

衝呀！

早又落雨煩唔煩

又整啲咩

街機啲章

黃金之加工 金色的東西已經找數了

其他商品就積極

諗唔到點整

條鏈都諗十年....

濕撚哂先上到巴士

落左成個星期雨

唔撚驚

下個10年一定更精彩

未退坑先講

W同KUUGA係FOREVER拎左錶芯當講左
電王果個無拎所以可以TV版再出?

屌隻腳濕曬喇

嗯 當係啦 無謂執著

果度好深架

又真

隔住個..

歹歹話卡打 (Ver DCD)

一陣白倉又鳩嗡打沉曬

猜燈謎

圖1 ？
圖2 自來也
圖3 ？

啊屌見到亞美6月無單諗住唔駛找數
望下日魂仆街有隻正義女神

...家政婦

星期一返工+落雨=BEST MATCH

開始停雨了

一到公司就開始停屌

落雨俾人偷遮係咩玩法

扮工仔正常

吓

開開心心打份工

入左餐廳食早餐 食完就唔見左

妹控

你唔好彩了

咁陰公

是日
What do I do to waste my time

F5

咁我都試過，仲要喺日本

保持冷靜

不愛波霸愛蘿莉

應該拎錯左多啲

圖1and2出咗樣辦，綱手同自來也黎

新手唔識

睇下圖一右邊... 成個波形

咁三係嗚人？
果個頭咁既野，其實係螺旋丸

認波

都似了，把把都透明

唔係家政婦係今個月無錢

圖3剛剛醒起，好似係細個嘅鳴門用螺旋丸

部機似啫..

三幅騎所兵圖已解密

Gundam

大佬一部自護一部聯邦嫁喎

騎兵圖*

吸塵機

佛牌廣告

睇完歐聯....依家都眼訓緊...未回到氣

休息下

好大塊

邊有戰神會俾人打死架

姨媽巾

戰神渣古

戰死ok?

屌呢隻都可以出

娃娃魚

係死左先有得做戰神然後又俾人打死

之後又俾人復活

買返屋企瘋狂追住佢黎屌

發現新技能.....屌魚....

Psycho zaku

1/6喎
屌到？

真！早晨呀各位！

今日賽事 沙圈直擊

睇魯魯鳩
睇完下晝番屋企F5
岩岩好

但硬係唔夠訓咁

今晚先睇

果晚喊完而家仲攰到仆街

係..

早上場無咁多人
開心睇

見到千值練隻Dante，有d想訂添...

窮毒柒驚嚇親人等碟算

永遠都支持

好撚想快d到到今晚
魯魯鳩伴我成長～
搞掂完F5大戰再睇～～～

你都唔睇戲既

預巴A夢點會係窮毒柒

想下好啦

睇架
搵日睇哥撕拉

毒撚樣費事嚇親人

千值練ggg

你次次都等買碟

有點貴

佢係次次都話等碟，但轉頭就已經係戲院出返黎

睇碟舒服啲...

............

白倉條撚樣話, 電影係平行世界, 全部唔計
w篇同kuuga篇發生係16同17話中間, 所以攞咗錶啦, 電王篇仲未發生

幾錢先算抵

ggg無睇，唔知乜黎

不過有無巴打可以幫我睇睇條腰究竟係咪可動？我睇到懷疑人生

過四位數字我都覺得貴

左手邊係個盒？好好丁

800左右可接受

但丁唔預佢郁得多

似係腰帶個位有得轉?

會入？

好想J個盒

要扭都係扭Getter好啦
GGG好重咁...

今日唔知有冇傳送門呢

一諗到D4 訂順豐計重量就

早Are you ready?

加油站

努力

佢呢個樣真係好型好正，J到出血

竟然係莊子

二粒珠都大過個胸..

早，病L左，請左病假。
有望參與賽事

食完藥未瞓到豬咁嘅話

我係認佢隔離隻蛞蝓

惡德商人 1分

返工得電話，成功率有幾多

電話無F5制,

sold out

咪傻啦，小圈子點會想俾咁多人知，恨不得你冇佢有啦
唔好問野啦

會唔會有底褲跟

有人入黎Monpo啦

熱烈歡迎新會然

樓上果個引咗啦 仲打埋卡
啲網站都未公佈
點樣有道門

開開心心引玩具

開開心心引炒家

一知半解入嚟抽水打卡
話人小圈子

你唔比門我
而家我嬲嬲豬

早
伸手會員報到

好多弱智仔鍾意博上位既見唔少 由佢囉

如果喱度無門又洗撚哂時間mon實喱度post係度單單打打咩
得啖笑, 用你就用啦啲柒頭係要刷下仇恨值既

學到野架

新會員成日諗住伸手
幾時論到你地班新面口啊

真係小圈子嘅一早係第二到圍內講啦
仲咁on99係到咁大聲講咩

我又嬲嬲豬～～～

善意討論無任歡迎 惡意攪事就返fb

小圈子的話呢到最多一日推兩頁

咪就係，小圈子就唔會係每個po第一版
都歡迎新人留言啦
小圈子小圈子～～～

都唔知點解要防「新會然」就嘈
真心膠定點

本身清清靜靜 無啦啦衝出嚟柒

仲要好嘈唔嘈，今日先嘈

隔離po咁

可能暗黑兵法黎

聲東擊西戰術

有唔歡迎新人咩

為大家爭取時間

公開咁開post討論都叫小圈子痴撚線架

阿豬阿狗都有連登ac 事旦啦

加密=無加密咁叻豬咪唔好睇呢到自己落舖訂囉

真骨英雄

震雄

所以得啖笑

睇黎經過震雄一役 大家既警戒心大增

開餐啦

已經即刻有傳送門

搖滾準備

多謝佢令到道門要驗證碼

都話係嗚人黎

早,咁熱鬧既有kikai訂？

多得佢時間過快咗

今日搶柯南算

係呀

驚鳩咩 多佢一個唔多 少佢一個唔少

小圈子

Btw 想要紅金多d

真骨大戰

RKF grand zio都開訂

好難講啦

已經開定阿美

果隻要嚟把撚咩咁邪

辟邪

啲撚樣開曬自動波

養鬼仔

漏奶～

佛像金身

批你個波

pass等第二隻真骨

等騾仔

又5%OFF 撚狗

小圈子呀呢句

你原名係咩

都有人搶 你係佢會唔會開多啲拆

預巴 To-Do List:

無錯

正常模式 關

Juan Foyth?

新人唔好嬲
咁多位炒狗跟我揾食睇引用

不了 留番俾班熱愛呢個皮套嘅人

喱個年代啲炒狗惡撚到, 搵食仲要人餵到埋嘴邊架
就嚟要人地出埋本架啦

就係冇先小圈子

矮王老婆

我覺得出咗之後會好似無無咁反彈

佢都不了

已經見到矮王老婆流哂口水

個時無留意....

口裡說不姐

今次kuuga大戰有得隔岸觀火

慾火焚身了

閣下唔訂一隻？！

大家興奮嗎

上次我食花生
今次佛系㩒玩具

有間B字頭都係5%
其他逃生門未訓醒

其實越望越順眼

又俾人話小圈子嫁啦

有人激勵鼓氣

啲牌唔係全金...

簡稱激氣？

截訂會再順眼d

多謝佢

有普紅就算 我心目中kuuga係五代唔係小野寺
無普紅嘅巴打要把握機會 good luck

俾啲火我

但我反而鍾意小野寺多小小
鍾意果種輕鬆小小既感覺
所以有普紅都好都會訂一

真，當DCD三騎咁display

我反而覺得小野寺係二騎

海東夫人地位不保

海東快啲出真骨 有neo配件替換好嗎

恨左好耐

DED 出黎果刻對我黎講有小小突兀
特別係同戰隊合作劇場版佢出場果個理由
無啦啦變大反派

賣玩具嘅野... 加上出自唔同編劇手

話曬DCD十週年...

屌同ooo果次一樣
一邊dx vf-1 一邊真骨
雙修好高難度呀

NEO小野寺幾時登場時王本編

好在你唔中 15機

仲有11集...

小圈子既話開左tg group啦 呢度就唔會一兩日爆post 用下腦啦
老奉咩.....同你填埋地址比埋錢好唔好

一於decade再販啦

加油啦
今日我都有龍珠果邊要睇

另類再販咗

送埋上屋企得唔得呀

金蟹 Ded Kivala
要找數了嗎？

唔洗幫佢分析喎
佢呢啲一知半解入嚟抽下水

開埋 check埋QC 煮L埋晚餐

唔係引戰分散注意力咩？

10-11月話你知

DED大熱

幫手推post咋用心良苦

我玩住先，要份西冷三成熟
多菜少油跟意粉
黑椒汁
我玩啦～～

到時哂命圖推post

又幾好

食住頹飯 望住你....

其實佢個頭無咗舊屎就好好多

向秦國假面騎士致敬

魔王？
秦王拉打

秦定泰....

望完有冇牛味？

幫你加多份蟹粉豆腐鍋

避雷針

漏奶，咪撚關係

今個月隻Iron man85未訂 又要做賽跑冠軍了

得啦 冷靜啲

尋秦記 Time Machine
秦王 天命最高魔王

13號瞓深騾門口

我批呀批你個波～

雷神

吾皇萬歲

嘩架嘛噢～

屌成日偷跑都唔知佢幾時番貨 14號中午？下晝？不過都係收工先狗衝到時都唔知升左幾多價位

帶港幣8蚊真係運滯 污穢係乜 ass ass shit

13號可能有意外驚喜呢

今日食個頹包咋屌

好難捉摸

其實次次都係嗰啲時間間間都一樣模式

不過知時間有撚用咩，龍珠嗰次我捉到路着咗跑鞋去，去到唔洗15分鐘就上架，個價入唔落手又慳返

diu
沙爹王個蟹粉豆腐鍋真係好撚正

....呢層就唔知了

有無唔舒服呀

今日係咪花生日

準時爆石

明天都可能有

你班小圈子唔比人問
身處偉大祖國用唔到google架嘛
百度又search唔到日本野
點識姐
伸個手都咁多野講
食慣殘廢餐架嘛
仲要問人老母

兩張飯相，引到好多巴打口水

爆石爆成個鐘

冇計 冇訂就要比人撚狗禁撚

明天係叫春日

我公司廁所收唔到WiFi同數據

無緊要既 喱度都有啲不惜食炒高追現貨
仲要講到唔買唔得咁好叻仔

呢個唔係有冇訂
係根本訂唔到

騾仔開爐

有無見頭暈 拎半日假

火影咁多款絆relations，都係比較鍾意佐助+鼬太知set同鳴門+四代set

利申：剩係得前面嗰set

幾靚
不過太大座

全民運動會

就係因為呢個問題所以剩係入咗1set

開始有位啦

換個角度

隻錶好似就跌

無可能
今個月1隻拉打1隻ht50 1隻MB2條女

都係柒既

打打下跌咗腰帶 解除變身

無論點睇都係柒

啲牌仔啞色

開開心心擺玩具

笑死

二叔表示:做多一兩年....條腰帶可能阻礙到腰都轉唔到 點打呀老細

仆街今日勁多野做
點任撳

我都應該唔得閒，不過唔算有愛，係最多幫個fd㩒only

不了

有無見頭暈

佛牌就咁獨立睇都幾好J，但放埋一齊就

cc世界一

睇完code geass

講緊每隻拉打獨立睇？

廁所見

好撚失望當無睇過算

叫埋女上司幫手撳呀

大家早佛牌拉打老婆心痛上線

講緊無眼睇

同感唔出好過

CC世界一

點跟

唔好劇透住okay?

等碟算

無野好劇透
你睇左就明
唔好期望咁大就得

係wo 一日就截左想諗多幾日都冇

係，可能我審美有問題
但如果有得拆出嚟放係SHF後面做背景，應該幾正。秒變士豪

不

了

大意失荊州

仲以為你特登唔放出嚟

魯路修好差咩

cc打手

笨大日本大型玩具供應商->日本大型時裝供應商

我見靜咗 先掉出嚟

全國最大既線上服裝城上線啦!

我有啲J圖可以放上嚟刺激討論

想睇

成套野都幾完整呀
有得丁返cc
係機設出問題

歸位
同教授meeting完可以射波

true 劇透

仆街加錯密

年輕暴乳女教授

照左成朝肺呀
dhl又miss左
晏晝飯又未食

台灣新聞標題

X教授

仲有半粒鐘

而我不知道什麼是women

又嚟

心很累

跟正，仲有10分鐘！有飯食

你眼更累

SORRY，朝早果轉我已經撳左，你地太遲

潛水潛到3點15撳完先上水

咁都得

專心F5

等睇有人遲左起身....

唔係6月4先有咩？

說好的暴乳

地圖炮式天氣報告

6月4係撳kikai

生煎

好似日本6月開始禁炒黃牛

炒乳牛

黃牛
又唔係玩具

F5已壞

女上司

已爛

話咁快就1001

長腳蟹刺身

有排啦

準備好個廁格來吧！要戰便戰！

炸出個未來

新手留名

註巴

無戰利品

感覺能行吧

叔叔不行了

好想去老麥用WiFi

又食傻餅

註巴
哭巴

我都想，仲未食到

搽牛油

一齊愛巨乳

預巴好多食法

間接召喚勇者

JJ粉

紅色警報

注文xxxxxxxxxxxxxxxxxx

一個鐘 42

巨乳果然能夠聚人心

每60秒...

話說我個fd頭先問起話揾期待阿米add to watch list，我就覺得奇怪

點知我自己上去求其一件貨都揾唔返呢個制

呢個功能已經靜靜地..

搶啊搶啊搶啊搶1001

有排喎

1003

999

小圈子又爆

搶唔到真骨 搶到1001都好

刷存在感成功

1001換骨

無心工作鳥

每次賽事開鑼...都有呢一句出現

1001大戰熱下身先

985

我心中每日都有呢一句

興奮嘛

參上

冇啦 忙過閪

爆

1001

1001了

贏

Are you ready?